（文宣組警告）用真名、加左frd 嘅account即刻同我 del Facebook!

已經有4+因為Facebook 比狗塔

依家，Now!

Ps: 刪post 冇用，一定要證明你唔係account 擁有者

網上post文宣都拉？

塔咪塔囉，又唔係咩特別野，鬧下人都唔俾？

暫時知道，係！

比fd篤灰定係post野公開個ac睇嘅人多？定係facebook出事？

btw，你地應該知點樣“文宣”件事

暫時只知道同FB account有關

前排狗上左FB HQ，絕對係大搜捕行動

推

點解我睇唔明
略寫可唔可以都詳細啲
即係like左野、post左野定加左/ like左啲咩野先要咁做？

天日朝早有消息，等一下先

最低限度，social media一定要換頭像刪自己相

Pushhhhh